巴塞主席候選：美斯必須接受減薪 否則不留

巴塞隆拿球會主席競選者之一的艾米利-羅薩烏德稱，美斯（Lionel Messi）目前的工資是不可接受的，如果阿根廷人不接受減薪，明年夏天就只有離隊一個選擇。

「我們將不得不和美斯坐下來談一談，要求他減薪，」羅薩烏德對加泰羅尼亞報紙《ARA》說，「目前來說，以他現在的工資，這是無法維持的。」

「我們將會要求他做出犧牲，如果達不成協議，那麼美斯將會離開。」

「美斯寫下了球會歷史上最美好的篇章，我們必須向自己的傳奇致敬，但現實就是現實。我認為，必須實話實說，我們不能愚弄董事們，我們會盡一切可能確保他留下，但球會的利益永遠是第一位的。」

巴塞（21年破產）

大恩大德

西媒： 美斯應免費踼波，美斯收巴塞人工，是足球歷史上最大的背叛。」

「巴塞隆拿的球迷們不該受到這種對待，美斯在拋棄他們。」

唔講以為美斯好想留

「當這艘船在沉沒時，美斯卻要跳船逃跑，他不應該現在離開。」

疤:美斯沒人情味

咁嘅表現下份約減都無問題

唔比人辭職仲想人自願減薪

抵死啦，季初同哥狗傾得好地地突然間180度轉身話要留低，而家現眼報

人情味足球

十幾日後就可以同第二間球會傾合約，你話佢肯唔肯減?

霉閪條柒頭，要黎何用

只要佢願意 就可以隨便進2，3球

洗撚你留咩

你係美斯老豆？

咁又係，樂意嘅話咩都得

笑撚左
走又唔俾走
留又屌人工貴

喺巴狗反口唔俾人走死都話要7億release clause 唔係就唔賣
都好
睇下而家冬窗賣到幾錢
疤狗今次真係柒

原本係打緊官司未有結果，中途小花突然掉轉槍頭話要留低